【逼睇李飛】沙官女曲線嘲：瞓覺幾好啊，唔覺嘥時間

基本法委員會主任李飛在《基本法》研討會發表演講，至少50間中學被「邀請」收看直播。有沙田官立中學學生指，今早花約兩堂時間收看直播，認為臨近考試，批評看直播是浪費時間。

沙官中五生封同學和謝同學指，今早歷史課時在課室收看一小時直播，班上約30多人，另有經濟班同學亦有收看直播，「噚日老師已經通知話今日要睇條基本法嘅片，睇咗兩堂」。他們說，直播內容很沉悶，「我哋無乜專心去留意，做功課。老師有叫我哋睇下啦，重要㗎」。他們指，老師事後沒有進行課堂討論或要求學生做工作紙，批評臨近考試仍浪費課堂時間收看直播，「（收看直播）係強迫架嘛，自己本身梗係唔想睇啦，上堂已經教得好急，12月就考試」。

中三蕭同學則在通識堂收看約45分鐘直播，直言自己並無觀看內容，「佢播唔代表我要睇。唔想聽普通話」。她稱，老師無事先通知會播直播，亦無解釋收看直播的原因，但有吿訴同學可自行選擇是否收看，「唔覺得嘥時間，幾好啊。（咁你當時做緊咩？）瞓覺」。

中三周同學同樣在通識堂收看約半小時直播，對要收看直播不感意外，「因為通識本身都要教，但覺得有啲浪費時間，攞嚟教書仲好，（研討會）好似無咩用」，更指大半班同學都睡著了，「老師無話，話呢啲係自由（收看），想聽就聽」。

Rip

證明左香港仲有救

Cctvb訪問果兩個

清泉

屈服於政權壓力啲學校決策層被人兜巴星左一野

同學好波
官立中學都反成咁 共產黨想得民心？
食屎啦

正常人點會有興趣聽共匪又長又尋嘅廢話，你會唔會睇十九大睇到入神呀

香港教育只會有兩班人
一班係政治冷感
一班係反共
愛國? 要收錢架喎

林鄭都講到明，唔係逼，你可以合埋眼。

打倒共產黨

教局班人奶左人地袋底未?

我係學生就寧願佢日日播
日日有堂可以訓

佢訪問親d學生都幾高質喎

好撚串我鍾意

唔覺嘥時間，可以訓覺

串撚到

「唔覺得嘥時間，幾好啊。（咁你當時做緊咩？）瞓覺」

其實只係講真野姐

根本多舊魚,邊個國家嘅人會好有興趣睇狗官狗噏

撚狗咁撚

坐現場果班都訓啦

睇steve jobs 奧巴美羊演講仲好

我諗好多人都有興趣睇Trump Trump喺Twitter鳩噏

唔係我哋嘅語言

清心直說

講緊live鳩噏

母校

中三蕭同學則在通識堂收看約45分鐘直播，直言自己並無觀看內容， 佢播唔代表我要睇。唔想聽普通話」

高汁學校

應該話啲人高汁

瞓覺係必需嘛,點會嘥時間

又無演講技巧，又分享唔到知識經驗，連鼓勵作用都無 訓覺算最無浪費呢2個鐘

講你就講啦 係度吊人癮

ON99

班學生好正

果陣個乜撚野司長黎我間學校 我又係訓撚左成堂

咩偉人發表演說要速速收聽呀吓
字字擲地有聲值千金呀？聽咗智力加100
屌你老母嘥大家時間

有冇人起下你老母底

每人派三舊水，即刻忽然愛國，咁都唔識做，加多50有眼淚

有無人識佢?
睇佢會唔會俾人秋後

話係官立中學其實就得管理層奶共 沙官同學喺呢方面係幾有 sense嘅

個個學生都係咁架啦
同考試學業無關就係浪費時間
如果有得選題考基本法肯定都唔會選黎答
太難溫

學校都係循例做，做樣交貨姐

班港共官員同教畜其實都係交貨

Lm

呢個時候又好清醒
究竟香港人係精定蠢

官中不嬲都係上面要奶共
下面玩曲線

屌有得訓覺唔洗比人屌不知幾好
支那佬好野

將來唔好怪本地學生打d教畜

唔係香港人清醒
而係出於常理, 係人都覺得悶

就算你搵 習總 去聽李飛講野, 佢內心一樣好想訓教

其實如果真係想學生認真聽
好簡單

下一次會考, 其中一份卷係考 李飛 講過乜
保證D學生 打醒十二分精神去聽

基本上, 只要同考試有關, 學生先會理

同考試無關
就算你搵 侵侵, 普京 去演講, 學生一樣會訓教

瞇埋眼咪睇唔到囉

講得幾岩 點解有5個負評？
負評係咪未考dse既？

秋咩後，連特首都話唔鍾意可以恰埋眼，我哋都係聽佢話啫

蝗官講野又長又尋又慢
好難唔訓喎

你估元首咩

又係喎，你贏了

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

政治冷感，關係到自己切身利益先會講真話